有無人可以分享下當年既寶馬山五嶽

寶馬山貴為高尚住宅區 當年竟然可以出現寶馬山五嶽同賽西湖論劍既事蹟 確實令人讚嘆不已！ 有無師兄可以講下當年既事蹟

邊五嶽 ，我淨係記得桂華山 聖貞德

培橋